留緊長頭髮 一齊分享下

留左半年 最滿意係的水既部分

油撚到呢

7撚到呢

係咪借刀
如果唔係的話
好拜服你既勇氣

幾型

堅７

打左格都有陣毒味

油頭
毒撚
希望相中唔係樓主

未留完係咁架啦 洗唔洗咁高要求

舊圖

巴打留得幾好睇 我而家先留咗半年

圖

樓主咁留法個款好似精神病/弱智

扎得好靚 仲未夠長扎得到

到底有冇洗頭?

落左pomade

喂

又玩

又撚狗

好型

有無用護髮素

笠到咁仲用

可能用完先咁笠

好臭呀